<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <record id="hr_employee_print_first_contract" model="ir.actions.report">
        <field name="name">Imprimir Contrato</field>
        <field name="model">hr.contract</field>
        <field name="report_type">qweb-pdf</field>
        <field name="report_name">ind_hr_contract.print_first_contract_form</field>
        <field name="report_file">ind_hr_contract.print_first_contract_form</field>
        <field name="print_report_name">'Contrato - %s' % (object.name)</field>
        <field name="binding_model_id" ref="model_hr_contract"/>
        <field name="binding_type">report</field>
    </record>
    <template id="print_first_contract_form">
        <t t-call="web.basic_layout">
            <t t-foreach="docs" t-as="employee">
                <div class=".header-first-contract" >
                    <strong>
                        <p style="text-align: center; margin-top: 0px; page-break-before: always;">CONTRATO DE TRABAJO DE NATURALEZA TEMPORAL POR INCREMENTO DE ACTIVIDAD</p>
                    </strong>
                </div>                
                <div class="container" style="text-align: justify; margin-top: 0px;">
                    
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            Conste por el presente documento El contrato Temporal de Trabajo que celebran de una parte 
                            <strong>INDUSTRIES OIL AND MINING SAC</strong> con RUC N° 20516228394, debidamente representado por el Sr. 
                            José Ferriol Quesquén Ospina identificado con DNI N° 25573250, señalando domicilio en Urb. 
                            Bacilio Lopez Silva Mz E Lt 4 - Callao; a quien en adelante se le denominará “LA EMPRESA”, 
                            y de la otra parte el Sr.
                                <strong> <t t-esc='employee.employee_id.name'/> </strong>
                            con DNI N° 
                                <strong> <t t-esc='employee.employee_id.identification_id'/> </strong>
                            con domicilio en
                                <strong> <t t-esc='employee.employee_id.private_street'/> </strong>
                            , distrito de 
                                <strong> <t t-esc='employee.employee_id.private_zip'/> </strong>
                            , provincia de 
                                <strong> 
                                    <t t-if="employee.employee_id.private_city == 'Hua ncayo'">
                                        Huancayo
                                    </t>
                                    <t t-else="">    
                                        <t t-esc='employee.employee_id.private_city'/> 
                                    </t>
                                </strong>
                            y departamento de 
                                <strong> <t t-esc='employee.employee_id.private_state_id.name'/> </strong>
                            , a quien en adelante se le denominará “EL TRABAJADOR”, en los términos y condiciones siguientes:
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            <strong>CLAUSULA PRIMERA.- DE LAS PARTES</strong>
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            LA EMPRESA es una persona jurídica, privada cuyo objeto social es brindar servicios de Alquiler - 
                            Mantenimiento - Reparación de equipos mineras y comercializar productos hidráulicos y que debido 
                            al actual incremento de sus operaciones requiere contratar un 
                                <strong> <t t-esc='employee.job_id.name'/> </strong>
                            , el TRABAJADOR (A) deberá cumplir las normas y/o directivas internas, las contenidas en el Reglamento
                            Interno de Trabajo, las normas laborales vigentes y las que imparta LA EMPRESA por necesidades del 
                            servicio en de su facultad de dirección de conformidad  con el Artículo 57° del Decreto Supremo  N° 
                            003-97- TR. Texto Único Ordenado del D. Leg. 728 (Ley de Fomento del Empleo) – Ley de Productividad y 
                            Competitividad Laboral.  Siendo en razón de lo anteriormente expuesto, LA EMPRESA acuerda mediante el 
                            presente documento celebrar con EL TRABAJADOR (A) un contrato de trabajo de Naturaleza Temporal por 
                            incremento de actividades.
                            <br/><br/>
                            Asimismo, EL TRABAJADOR (A) se compromete a no prestar servicios para terceros, ni a desarrollar 
                            actividades por cuenta propia o ajena dentro o fuera del horario de trabajo que impliquen y afecten de 
                            alguna forma la ejecución de actividades y que compitan con el trabajo que realiza para la empresa, así 
                            como a las actividades que desarrolla para LA EMPRESA.
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            <strong>CLAUSULA SEGUNDA.- OBJETO DEL CONTRATO</strong>
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            EL TRABAJADOR es una persona natural que tiene la condición EMPLEADO y que en la prestación de sus servicios 
                            está obligado a cumplir las labores que se le asigne LA EMPRESA de acuerdo a las necesidades de operación. 
                            EL (LA) TRABAJADOR (A) se obliga especialmente a desarrollar a favor de LA EMPRESA toda su capacidad de trabajo.  
                            En el desempeño de labores principales, afines y asesorías inherentes al puesto que desempeña. EL (LA) 
                            TRABAJADOR (A) cumplirá con las funciones, órdenes e instrucciones que le imparta LA EMPRESA a través de 
                            sus representantes 
                            <br/><br/>
                            EL TRABAJADOR tiene la obligación de cumplir con los plazos y planes de trabajo establecidos y coordinados 
                            con sus jefes inmediatos y Gerencias de LA EMPRESA.
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            <strong>CLAUSULA TERCERA. - JORNADA Y HORARIO DE TRABAJO</strong>
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            EL TRABAJADOR (A) deberá prestar sus servicios de acuerdo a los horarios y jornadas establecidas por la 
                            empresa. LA EMPRESA en ejercicio de su facultad directiva podrá variar estos horarios estableciendo nuevos 
                            turnos y horarios de trabajo, de acuerdo a sus necesidades de operación y dentro del marco legal 
                            correspondiente.
                            <br/><br/>
                            Queda expresamente convenido que en el ejercicio de su facultad directiva, LA EMPRESA podrá asignar a EL 
                            (LA) TRABAJADOR (A) labores o funciones en la misma área o en otras áreas de LA EMPRESA, e incluso disponer 
                            que desarrollen sus labores en lugares fuera de la ciudad de Lima o fuera del territorio del Perú.
                            <br/><br/>
                            Asimismo, se deja constancia que se considera como falta severa o grave el incumplimiento del horario de 
                            ingreso establecido por LA EMPRESA hacia EL TRABAJADOR, siendo la continuidad o repetición de tardanzas 
                            materia de amonestación y despido.
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            <strong>CLAUSULA CUARTA.- REMUNERACIÓN </strong>
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            LA EMPRESA deja constancia que pagará en contraprestación por los servicios EL TRABAJADOR le presta, 
                            una remuneración mensual de S/
                                <t t-set="wage" t-value="employee.wage"/>
                                <strong>
                                <t t-esc="'%.2f' % wage"/>  
                                </strong>
                                <strong>
                                ( <t t-esc="int(wage)"/> y 
                                <t t-esc="'%02d' % int(round((wage - int(wage)) * 100))"/>/100 Soles )
                            </strong>
                            , suma sobre la cual se efectuarán los beneficios y retenciones que por Ley correspondan.
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            <strong>CLAUSULA QUINTA.- PLAZO DE VIGENCIA  </strong>
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            El presente contrato tiene una duración de 
                                <strong> 
                                    <t t-if='employee.diferencia_dias != 0'>
                                        <t t-if='employee.diferencia_meses == 1'>
                                                    <t t-esc='employee.diferencia_meses'/> 
                                                    (<t t-esc='employee.dif_meses_text'/>)
                                            mes y
                                        </t>
                                        <t t-elif='employee.diferencia_meses == 0'>
                                        </t>
                                        <t t-else=''>
                                                    <t t-esc='employee.diferencia_meses'/> 
                                                    (<t t-esc='employee.dif_meses_text'/>)
                                            meses y
                                        </t>
                                                <t t-esc='employee.diferencia_dias'/> 
                                                (<t t-esc='employee.dif_dias_text'/>) 
                                        días
                                    </t>
                                    <t t-else=''>
                                        <t t-if='employee.diferencia_meses == 1'>
                                                    <t t-esc='employee.diferencia_meses'/> 
                                                    (<t t-esc='employee.dif_meses_text'/>)
                                            mes
                                        </t>
                                        <t t-elif='employee.diferencia_meses == 0'>
                                        </t>
                                        <t t-else=''>
                                                    <t t-esc='employee.diferencia_meses'/> 
                                                    (<t t-esc='employee.dif_meses_text'/>)
                                            meses
                                        </t>
                                    </t>
                                </strong>
                            , contados a partir del 
                                <strong> <t t-esc='employee.date_start.strftime("%d/%m/%Y")'/> </strong>
                            hasta el 
                                <strong> <t t-esc='employee.date_end.strftime("%d/%m/%Y")'/> </strong>
                            pudiendo renovarse previo acuerdo de ambas partes y a criterio de LA EMPRESA, por periodos semestrales 
                            o anuales, salvo decisión expresa de LA EMPRESA de modificar el periodo de permanencia antes indicado.
                            Igualmente, cualquiera de las partes puede resolver este contrato con un aviso de 15 días.
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            <strong>CLAUSULA SEXTA. - TÉRMINO DEL CONTRATO  </strong>
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            Queda entendido que EL EMPLEADOR no está obligado a dar aviso alguno adicional referente al término del
                            presente contrato, operando su extinción a la expiración del plazo.  
                            <br/><br/>
                            Las llamadas de atención verbales y memorándums escritos, aplicables al trabajador por negligencia 
                            y FALTAS GRAVES, que representen riesgo a las operaciones y otros referidos a responsabilidad estricta 
                            de su cargo, serán considerados como faltas y analizadas, siendo EL TRABAJADOR responsable de asumir las 
                            mismas a nivel económico y de proceso disciplinario laboral.
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            <strong>CLAUSULA SEPTIMA.- NORMAS APLICABLES  </strong>
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            EL TRABAJADOR, expresa su consentimiento escrito para que LA EMPRESA, en cualquier momento y sin previo 
                            aviso a EL TRABAJADOR, pueda efectuarle exámenes toxicológicos intrusivos y no intrusivos para verificar
                            el consumo de drogas ilícitas. Esto implica de acuerdo al TEXTO UNICO ORDENADO DEL D. LEG. Nº 728, 
                            LEY DE PRODUCTIVIDAD Y COMPETITIVIDAD LABORAL DECRETO SUPREMO Nº 003-97-TR art. 25. Inciso e, que dice 
                            textualmente: <em>“e) La concurrencia reiterada en estado de embriaguez o bajo influencia de drogas o sustancias 
                            estupefacientes, y aunque no sea reiterada cuando por la naturaleza de la función o del trabajo revista 
                            excepcional gravedad. La autoridad policial prestara su concurso para coadyuvar en la verificación de 
                            tales hechos; la negativa del trabajador a someterse a la prueba correspondiente se considerará como 
                            reconocimiento de dicho estado, lo que se hará constar en el atestado policial respectiva”</em> sea causal de despido.
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            <strong>CLAUSULA OCTAVA. -   </strong>
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            El TRABAJADOR reconoce que el objeto de su trabajo en LA EMPRESA se basa en la creación de elementos susceptibles
                            de ser objeto de propiedad intelectual. En este sentido, los resultados del trabajo de este forman parte de una 
                            obra colectiva de trabajo interno de LA EMPRESA cuya titularidad pertenece única y exclusivamente a LA EMPRESA, 
                            no pudiendo reproducir por ningún, ni bajo ningún formato y/o publicar fuera de LA EMPRESA los mismos. Por ello, 
                            EL TRABAJADOR cede expresamente, en exclusiva y con facultad de cesión a terceros a LA EMPRESA los derechos de 
                            explotación en cualquier forma y en toda su extensión de los resultados de su trabajo, ya sean derechos de propiedad 
                            intelectual, incluyendo cualquier componente original del mismo, que desarrolle para LA EMPRESA  y, en especial, 
                            cede los derechos de reproducción, distribución, transformación, comunicación pública y cualesquiera otro derecho 
                            necesario para la comercialización y/o explotación total o parcial, incluido material de publicidad aplicado a todas 
                            sus labores. En virtud del derecho de transformación cedido, EL TRABAJADOR autoriza a que LA EMPRESA realice, directa
                            o indirectamente, las modificaciones pertinentes de los resultados de su trabajo, cediendo también los derechos de 
                            explotación con la extensión antes mencionada sobre las obras derivadas que en virtud de este párrafo se realicen.  
                            <br/><br/>
                            EL (LA) TRABAJADOR (A) tiene la obligación de guardar total y absoluta reserva, hasta después de cinco (5) años de 
                            terminada la relación laboral que mantiene con LA EMPRESA, sobre todo tipo de información relacionada con las 
                            actividades de LA EMPRESA, incluidas la calidad, capacidad, ubicación de ésta, características de equipos y 
                            procedimientos internos, los softwares y tecnologías aplicadas, y  en general, respecto a todo tipo de conocimiento 
                            a que hubiera tenido acceso EL (LA) TRABAJADOR (A) por efecto de los servicios que le prestara a LA EMPRESA en 
                            virtud de este contrato; quedando prohibido EL (LA) TRABAJADOR (A) de utilizar dicha información y conocimientos 
                            para sí, o para terceros y de divulgarla durante el referido plazo.  El incumplimiento de esta obligación dará 
                            lugar a las sanciones legales por los daños y perjuicios ocasionados.
                            <br/><br/>
                            Por el presente documento, EL (LA) TRABAJADOR (A) cede y transfiere a LA EMPRESA en forma total, integra y exclusiva 
                            los derechos patrimoniales derivados de los trabajos e informes que sean realizados en cumplimiento del presente contrato,
                            quedando LA EMPRESA facultada para publicar o reproducir en forma íntegra o parcial dicha información.
                            <br/><br/>
                            En consecuencia, toda esta información creada u originada es de propiedad exclusiva de LA EMPRESA, quedando EL (LA)
                            TRABAJADOR (A) prohibido de reproducirla, venderla o suministrarla a cualquier persona natural o jurídica, salvo 
                            autorización escrita de LA EMPRESA.   Se deja constancia que la información comprende inclusive las investigaciones, 
                            los borradores y los trabajos preliminares, EL (LA) TRABAJADOR (A) deberá devolver a LA EMPRESA toda la información 
                            o material que se le hubiera entregado, conjuntamente con los originales facilitados una vez finalizada las labores 
                            encomendadas.
                            <br/><br/>
                            EL (LA) TRABAJADOR (A) declara conocer que LA EMPRESA está obligada a salvaguardar el secreto de las comunicaciones y 
                            a mantener la confidencialidad de los datos personales de sus empleados y clientes de acuerdo con la Constitución 
                            Política del Perú y las normas legales aplicables.  En consecuencia EL (LA) TRABAJADOR (A) deberá ejecutar el presente 
                            contrato en estricta observancia de tales normas.  En tal sentido EL (LA) TRABAJADOR (A) se obliga, sin que esta 
                            enumeración se considere limitativa sino meramente enunciativa, a no sustraer, interceptar, interferir, cambiar, 
                            divulgar, alterar, desviar, acceder, utilizar, publicar o facilitar el contenido o la existencia de cualquiera 
                            comunicación o la información personal relativa a los empleados y clientes de LA EMPRESA.
                            <br/><br/>
                            Asimismo, EL (LA) TRABAJADOR (A) observará en todo momento la normativa interna sobre el derecho al secreto de las 
                            comunicaciones y a la protección de datos personales de los clientes, la misma que declara conocer, cuya copia le ha 
                            sido debidamente entregada por LA EMPRESA y a las instrucciones y pautas que a su sola discreción, LA EMPRESA emita
                             para la protección de estos.
                            <br/><br/>
                            Queda establecido que el incumplimiento por parte de EL (LA) TRABAJADOR (A) de lo establecido en la presente cláusula 
                            facultará a LA EMPRESA a resolver el presente convenio de manera automática, sin perjuicio de las demás 
                            responsabilidades a que hubiere lugar y de la facultada de LA EMPRESA a iniciar las acciones legales que estime 
                            pertinentes.   Asimismo EL (LA) TRABAJADOR (A)  deberá resarcir a LA EMPRESA los daños que le cause, ya sea por dolo,
                            culpa grave o culpa leve, asumiendo especialmente las sanciones administrativas y judiciales impuestas a esta última 
                            como consecuencia del referido incumplimiento y (b) los costos en los que la misma incurra en defensa administrativa 
                            y judiciales de sus intereses.
                            <br/><br/>
                            La obligación de salvaguardar el secreto de las comunicaciones y la confidencialidad de los datos personales de los 
                            clientes y proveedores se mantendrá vigente inclusive luego de haber concluido el presente contrato.
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            <strong>CLAUSULA NOVENA. - RECURSOS TECNOLÓGICOS  </strong>
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            En relación con los medios de trabajo proporcionados por LA EMPRESA, en especial medios informáticos y medios 
                            telemáticos, EL (LA) TRABAJADOR (A) reconoce y admite expresamente lo siguiente:
                            <br/>
                            <ol class="custom-list">
                                <li> Debe velar por el cuidado de los equipos asignados a su persona para el desarrollo interno o externo
                                del desarrollo de su trabajo, de culminarse el vínculo laboral, los equipos deben ser devueltos de manera inmediata,
                                en óptimas condiciones. </li><br/>
                                <li> Asimismo, del uso de la computadora.- EL TRABAJADOR contará con un recurso de almacenamiento de acuerdo 
                                al perfil del puesto asignado, debiendo guardar dentro de este recurso de almacenamiento toda información relacionada a su trabajo SIN EXCEPCIÓN alguna.</li><br/>
                                <li> LA EMPRESA, sin necesidad de consulta o requerimiento alguno, tendrá acceso en todo momento a toda 
                                la información que contengan las computadoras, salvo a la información personal de EL (LA) TRABAJADOR (A).</li><br/>
                                <li> Queda totalmente prohibido el uso de los sistemas de información de LA EMPRESA para los siguientes usos:</li><br/>
                                    <ol style="list-style-type: none;">
                                        <li>1.1 Adherirse a cualquier comunicado que se ilegal o una violación de cualquier política o estándar de LA EMPRESA, 
                                        incluyendo entre otros aquellos comunicados que sean difamatorios, obscenos, racistas, sexistas o que evidencian 
                                        tendenciosidad religiosa.</li>
                                        <li>1.2 El uso de los sistemas de información para cualquier asunto ajeno a LA EMPRESA así como para ocio o pasatiempo.</li>
                                        <li>1.3 El envío, reenvío, distribución o respuesta de “cadenas” informáticas.</li><br/>
                                    </ol>
                                <li> El correo electrónico, el teléfono y cuantos medios de comunicación ponga LA EMPRESA a disposición de EL (LA) 
                                TRABAJADOR (A), serán utilizados, únicamente con los fines profesionales y propios del trabajo.  EL (LA) TRABAJADOR (A) 
                                autoriza expresamente a LA EMPRESA par que pueda acceder en cualquier momento al contenido de los correos electrónicos 
                                o de las comunicaciones personales de EL (LA) TRABAJADOR (A) contenidos o existentes en los medios de informáticos de 
                                comunicación u otros equipos que LA EMPRESA pone a su disposición para fines exclusivamente laborales.  En caso de que 
                                EL (LA) TRABAJADOR (A) desee emplear los medios de comunicación para fines particulares, deberá recabar previamente el 
                                consentimiento expreso de LA EMPRESA.  Queda exceptuado de la presente restricción el uso ocasional del equipo telefónico 
                                para asuntos personales de urgencia.</li><br/>
                                <li> Queda prohibida la reproducción o copia de los programas, bases de datos, informes, y toda información contenida en 
                                las computadoras y documentos internos de LA EMPRESA.  Las copias de seguridad o backups que sean necesarios, solo podrán 
                                ser efectuados por el encargado de sistemas, con autorización de la Gerencia General.</li><br/>
                                <li> Queda prohibida la instalación de cualquier clase de aplicación o programa en las computadoras por parte de EL (AL) 
                                TRABAJADOR (A), las cuales deberán ser efectuadas por el departamento de sistemas.   Asimismo, queda prohibido a EL (LA) 
                                TRABAJADOR (A) dar de alta cuenta de correo o cuentas de acceso a internet, ya sean particulares o de LA EMPRESA.<br/>
                                La suscripción del presente documento por parte de EL (LA) TRABAJADOR (A) y el uso que haga de los medios informáticos, 
                                comunicaciones de LA EMPRESA, significará la aceptación integra de todas las condiciones en la presente cláusula.</li><br/>
                                <li> Del acceso a dispositivos de almacenamiento extraíbles.- Como USB, CD, DVD, otros, se encuentran totalmente 
                                prohibidos el uso de los mismos, por tanto, el acceso a los mismos se encuentra deshabilitado.</li><br/>
                                <li> De los equipos Celulares, Laptop, Cámaras y/u otros asignados.- </li><br/>
                                    <ol style="list-style-type: none;">
                                        <li>c1. El Equipo y/o Chip de Celular que EL TRABAJADOR recibe, es “DE y PARA” USO EXCLUSIVO de las comunicaciones 
                                        relacionadas a las actividades de LA EMPRESA. </li><br/>
                                        <li>c2. El Registro y Manejo de la Información Contenida en el Equipo y Chip de Teléfono Celular es de Propiedad de 
                                        LA EMPRESA, por tanto, la misma puede ser objeto de revisión y/o auditoría en cualquier momento sin previo aviso.
                                        Pudiendo verificarse y facturarse AL TRABAJADOR el registro de llamadas no relacionadas con las labores de LA EMPRESA.</li><br/>
                                        <li>c3. El Registro y Manejo de la Información Contenida en el Equipo y Chip de Teléfono Celular es de Propiedad 
                                        de LA EMPRESA, por tanto, la misma puede ser objeto de revisión y/o auditoría en cualquier momento sin previo 
                                        aviso.  Pudiendo verificarse y facturarse AL TRABAJADOR el registro de llamadas no relacionadas con las labores 
                                        de LA EMPRESA.</li><br/>
                                    </ol>
                            </ol>
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            <strong>CLAUSULA DÉCIMA. -  CONFIDENCIALIDAD DE LA INFORMACIÓN    </strong>
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            Se estipula por escrito que EL TRABAJADOR, sabe, conoce, tiene derecho y ha comprendido por escrito y textualmente 
                            las Normas Internas de la Empresa y sabe que “DEBE DE” proteger, salvaguardar, velar y mantener <u><strong>absoluta 
                            CONFIDENCIALIDAD, PRIVACIDAD y LEALTAD</strong></u> a LA EMPRESA con todo el manejo de la información y documentación 
                            recibida y enviada vía email, escrita, referida a la Cartera de Clientes de la empresa, Proveedores, Tarifas, 
                            Contratos, Negociaciones y todo aquel trato económico y/o comercial que aplique a la Gestión comercial, Imagen 
                            Corporativa, Financiera de Compra y Venta de la empresa y empresas relacionadas a INDUSTRIES OIL AND MINING SAC, 
                            datos que por ningún motivo, ni bajo ninguna circunstancia podrán ser divulgadas y/o expuestos de manera interna 
                            y/o externa por EL TRABAJADOR, antes, durante o después de su Cese de la empresa. La omisión y ejecución de lo 
                            antes reportado en esta Clausula y la FALTA de lealtad y privacidad de las mismas, será considerado como Faltas Graves 
                            y se procederá con el Cese y retiro inmediato de EL EMPLEADO en sus funciones y se tomarán las medidas Jurídico-Legales 
                            hacia EL EMPLEADO.
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            <strong>CLAUSULA DÉCIMO PRIMERA. -  IMAGEN CORPORATIVA</strong>
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            El TRABAJADOR deberá vestir y utilizar de manera pulcra y adecuada, asegurando y manteniendo de manera 
                            responsable e idónea la Imagen Corporativa de LA EMPRESA. Tampoco no debe de hacer uso de la imagen Corporativa 
                            fuera del horario de trabajo; Ni deberá lucir en eventos, reuniones y/u otras actividades no asociadas a la razón 
                            de ser de sus funciones y labores asignadas por LA EMPRESA.
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            <strong>CLAUSULA DÉCIMO SEGUNDA. -  DEL USO DE UNIDADES DE TRANSPORTE </strong>
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            El Trabajador administrativo o de campo Auxiliares de Despacho, está totalmente prohibido de hacer uso de unidades 
                            de transporte para su movilización a operaciones de campo, dentro de horario de trabajo, ya sea que esta figura se 
                            diera como copiloto o piloto o acompañante; siempre y cuando esta función no aplique a la razón de ser del servicio 
                            para el cuál fue contratado.La falta de cumplimiento a lo reportado en esta cláusula décimo tercera, es CAUSAL de 
                            DESPIDO inmediato, motivo por el cual el Trabajador o Empleado, acepta y autoriza en este documento de manera escrita 
                            su despido y retiro inmediato de sus labores formalmente, sin perjuicio alguno para la EMPRESA.
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            <strong>CLAUSULA DÉCIMO TERCERA. - DE LOS DOCUMENTOS </strong>
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            EL TRABAJADOR tiene la obligación de brindar toda la documentación solicitada al momento de su contratación y 
                            durante su permanencia en la empresa, tales como Certificados de Antecedentes Penales y Policiales, los mismos 
                            que EL TRABAJADOR tiene la obligación de mantener actualizados sin ningún perjuicio económico para LA EMPRESA; 
                            asimismo, EL TRABAJADOR deberá cumplir con la entrega de documentos en copia de DNI, FOTO tipo carne actualizada, 
                            recibos de servicios de domicilio, croquis actualizado de domicilio, otros documentos que fueran solicitados al 
                            momento de su contratación, en caso EL TRABAJADOR incumpliera con la entrega puntual de los documentos solicitados 
                            dentro de los plazos establecidos, esta será considerada una FALTA GRAVE, que aplicará a un memorándum, y en el caso 
                            de mantenerse en la falta de incumplimiento de entrega de documentos, será motivo de desvinculación laboral inmediata. 
                            Asimismo, el trabajador cumplirá con presentar documentos actualizados anualmente como Antecedentes Penales y 
                            Policiales sin perjuicio económico alguno para la empresa y será parte de la actualización de datos necesarios y 
                            exigibles para su file personal y continuidad laboral.
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            <strong>CLAUSULA DÉCIMO CUARTA. - DE RESPONSABILIDADES DEL EMPLEADO</strong>
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            EL TRABAJADOR “debe de” cumplir con todas las funciones escritas y no escritas que forman parte de sus labores e inducción 
                            al puesto laboral que ocupa, así como “debe de” cumplir con las obligaciones que se le asignen para el buen desempeño 
                            de su trabajo, a tiempo, con presentación de reportes escritos diarios, mensuales, semanales y brindar comunicaciones 
                            oportunas a la Gerencia para la toma de decisiones; es obligación de EL TRABAJADOR mantenerse actualizado con las normas 
                            Legales y Tributarias, así como adquirir habilidades y actualizarse continuamente en el manejo de software Contables, 
                            Financieros y de Excel y otros que sean necesarios e indispensables para el buen manejo de sus labores y desarrollo de 
                            su trabajo y análisis Contable y Financiero; proteger la imagen institucional de LA EMPRESA; velar a cabalidad y 
                            responsablemente por proteger los intereses económicos de LA EMPRESA, siendo responsable solidario de todo daño o 
                            perjuicio ocasionado por su persona o la falta de cumplimiento de sus labores, funciones y responsabilidades sobre el 
                            puesto asignado. LA EMPRESA puede apoyar a EL TRABAJADOR con el prestamos de los cursos o software que desee tomar EL 
                            TRABAJADOR como parte de la implementación, capacitación y mejora de sus habilidades cognitivas, siendo dichos costos y 
                            gastos descontados a EL TRABAJADOR en dos quincenas, según corresponda, previa aceptación y aprobación de La Gerencia de 
                            LA EMPRESA, a aceptar brindar el préstamo solicitado por el trabajador para dichos fines, LA EMPRESA tiene la potestad de 
                            evaluar dicho requerimiento en base a las competencias y evaluaciones positivas de mejora continua que presente EL 
                            TRABAJADOR como compromiso integro, y honesto de trabajo hacia LA EMPRESA.
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            <strong>CLAUSULA DECIMO QUINTA. – DE PENALIDAD </strong>
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            Si EL TRABAJADOR incumple la cláusula décima del presente contrato, pagará una penalidad de S/. 30,000.00 (Treinta Mil 
                            y 00/100 Nuevos Soles) por <strong>DAÑOS Y PERJUICIOS</strong> (daño extra patrimonial y patrimonial-daño emergente y lucro cesante) y/o 
                            EL TRABAJADOR autoriza a LA EMPRESA a retener el monto permitido por ley de la Liquidación por Despido y/o por 
                            Renuncia Voluntaria, el pago por el servicio prestado.
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            <strong>CLAUSULA DECIMO SEXTA. - REGIMEN LABORAL</strong>
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            EL (LA) TRABAJADOR (A) estará sujeto al régimen laboral de la actividad privada, en consecuencia, en todo aquello no 
                            previsto en el presente contrato, serán aplicables las disposiciones legales vigentes en materia laboral.
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            <strong>CLAUSULA DECIMO SEPTIMA. - DOMICILIO Y JURISDICCIÓN APLICABLE</strong>
                        </p>
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            Las partes señalan que en caso de controversias originadas por el presente contrato se someten a la jurisdicción 
                            de los Jueces y Cortes de Lima, teniendo como válidos los domicilios indicados en la parte introductoria del 
                            presente documento.<br/><br/>
                            EL TRABAJADOR acepta y declara haber leído detenidamente y a cabalidad cada uno de los párrafos y cláusulas 
                            de este Contrato y ha entendido y comprendido su responsabilidad y compromiso con LA EMPRESA motivo por el cual, 
                            acepta las condiciones y firma cada una de las hojas de este Contrato con su firma original y huella dactilar, 
                            dando fe que está de acuerdo y conforme con todo lo establecido en este documento. Asimismo, acepta que este 
                            Contrato puede aplicar modificaciones que serán comunicadas de manera oportuna y adjunta como ADENDAS numeradas 
                            a su Contrato y que forman parte de las condiciones de su vínculo laboral con LA EMPRESA.<br/><br/>
                            En fe de lo cual suscriben ambas partes de común acuerdo el día 
                            <strong> <t t-esc='employee.date_signature_text'/> </strong>
                            .
                        </p>
                    
                        <p class="parrafo-estilo-contract">
                            <br/><br/><br/><br/><br/>
                            <table style="margin-right: 20px; margin-left: 60px;">
                                <tr style="text-align: left">
                                    <td style="text-align: center; width:33.33%">…………………………………………………</td>
                                    <td style="text-align: center; width:33.33%">…………………………………………………</td>
                                </tr>
                                <tr style="font-size: 10.5pt; text-align:rigth">
                                    <td style="text-align: center; width:33.33%">
                                        EL TRABAJADOR<br/>
                                        <strong> <t t-esc='employee.employee_id.name'/> </strong><br/>
                                        <strong> DNI N° <t t-esc='employee.employee_id.identification_id'/> </strong>
                                    </td>
                                    <td style="text-align: center; width:33.33%">LA EMPRESA</td>
                                </tr>
                            </table>
                        </p>
                    
                </div>
            </t>
        </t>
    </template>
</odoo>
